香港地理問題 究竟奧海城係屬於邊區

姐係咁 傳統上會叫大角咀區 但今日行過見到有間油麻地天主教小學 海邊又有個油麻地碼頭 但坐巴士個路牌又寫住呢到係旺角西 而且名大角咀舊區原來2個區黎 舊區屬深水涉區 奧海城果邊係油尖旺區 但不嬲塘尾道嘅西邊就叫大角咀 最有趣係海泓道間HKCC又叫自己西九龍校園 之後奧海城上面堆樓又叫自己奧運站上蓋
但又無可能叫海富苑同富榮花園做奧運站上蓋 咁究竟奧海城果邊係應該點叫呢

奧海城（英語：Olympian City）為香港九龍大角咀西九龍填海區內的建築群，屬於港鐵奧運站物業發展項目，是九龍區主要商場及住宅之一，商場部份由信和置業發展及管理，住宅部份（即維港灣、柏景灣、帝柏海灣及帝峰.皇殿）則由信和置業及港鐵公司共同發展與管理。2012年，商場人流及營業額分別錄得25%及17%，升幅創新高，全年推廣費為4,000萬港元。現時奧海城平均平日人流為32萬人次。此外，2012年全年商場的營業額18億元，較2011年增長17%。

海富苑（英語：Hoi Fu Court）是香港的一個公共屋邨及可租可買計劃屋苑，位於九龍旺角西九龍填海區範圍內
唔通過左條海泓道就旺角行左去大角咀?

而且柏景、帝柏同海富都係屬於富柏選區 咁點解海富就係旺角 柏景就係大角咀 仲有政府路牌寫住旺角西 巴士公司都係叫旺角柏景灣 唔通政府同巴士公司一齊搞錯?

1. 大角咀
2. 巴士要表達埋總站同目的地方位 (cf 中環(港澳碼頭)), 公司政策與地名無關)
3. 油麻地=油麻地避風塘 (cf 長沙灣), 西九填海區係油麻地至長沙灣 (eg 九龍站現時嚴格嚟講係油麻地)
4. 選區劃分與地名冇必然關係

大大個奧運站仲唔係奧運

西九龍填海區已經好清楚分咗旺角西同大角咀西

THX A LOT
奧運站一帶填海區土地包括大角咀西及旺角西，奧運站位於大角咀西的土地上，原址是前大角咀碼頭及其附近海面，而旺角西的原址是油麻地避風塘的一部分。填海後，新油麻地避風塘向西移到新填海地區的海傍。該等土地興建了多個大型屋苑，包括大角咀西的維港灣、凱帆軒、浪澄灣、一號銀海和君匯港，以及旺角西的富榮花園、海富苑、柏景灣和帝柏海灣等。由於奧運站鄰近旺角中心地區，又因為東涌綫的交通便利，匯豐中心、中銀中心及奧海城商場相繼落成，使奧運站地區成為西九龍的主要商住地區。
姐係奧海城係旺角西?但因為填海計劃當左佢係大角咀?定呢段野打錯?

油尖旺區

奧海城1期係大角咀，2期同3期係旺角西